遇到問題時，大家會點同另一半解決？

好多情侶拍拖都會遇到好多問題，
例如點相處，價值觀唔同，點去理財.......
如果遇到呢d問題，大家會點同另一半講/解決？
如果另一半唔肯傾，點做好？
有無人分享下？

唔肯傾就會越黎越嚴重
關係越黎越疏遠
最後分手收場